[HOWAY THE LADS] 紐卡素 17-18 英超討論區 （6）

Deadline day繼續食風

咩條款

屌perez減價就叫雲加shut up and take my money啦

Jack Colback is one of the players Newcastle are trying to shift today.

No play for him in NUFC’s 25-man Premier League squad, it’s move on or don’t play for the midfielder.

It looked yesterday like a loan move to Wolves was in the offing for him, but late last night reports suggested that one had fell through.

Reports in the Midlands said that talks between Colback and Wolves broke down and the deal was off.

Instead, Wolves are looking at Manchester United youngster Scott McTominay, while Colback is left with little time to find an alternative.

屌你走啦紅毛

agger

買唔到就借人啦

垃圾隊

估計今日都係一單permanent簽入都冇

近呢幾年最滿意果個轉會窗應該就係施素高迪保治果個冬季轉會窗，果時真係型到，早兩日係高登呻邊個位唔夠人過兩日就簽到

右閘嫌simpson廢簽咗debuchy
中堅英冠神太廢就簽mbiwa
翼位唔夠人用就整個高飛

常識吧

對紐有期望就死撚硬

#NUFC have launched a last ditch attempt to bring Nicolas Tagliafico to Tyneside, after being in talks all week. [Diario Ole]

打頭陣Tagliafico

All media otherwise says Kenedy is just waiting for Conte's approval to leave for #NUFC on loan. Depends on CFC incomings.

加油呀車仔

Turkish Football‏ @Turkish_Futbol1

LATEST | Crystal Palace offer €11m for Cenk Tosun. Beşiktaş want €15m. Newcastle make enquiry & gear up for a bid #TransferDeadline

前鋒

新post留名

10號位呢？surprise signings呢

傻啦 唔係真係以為有下嘛

Gayle is big boost for us

Stay

New post LM

Graeme Bailey‏Verified account @GraemeBailey

Graeme Bailey Retweeted TEAMtalk
Can reveal that Newcastle are in talks with Southampton over a loan deal for left-back Matt Targett.

屌

即係阿根廷仔又射空砲

呢單野快到,已經差唔多搞掂

呢件打到正選 ???

The 21-year-old signed a new five-year deal at St Mary’s this summer but is behind Ryan Bertrand and Sam McQueen in the pecking order.

第3左閘...唔睇好

淨係知佢初初俾人叫做新SHAW

踢過英格蘭u21咁大把

佢早兩季多機會d,仲做埋球隊最佳年青球員

但上季好似已經比McQueen搶咗個位

Keith Downie‏Verified account @SkySports_Keith

Dwight Gayle just arrived at the Newcastle training ground & realising he was 4 hours early did a U-turn and left. Afternoon training today!

well well well

無計, 睇過幾場McQueen真係打得幾好

如果有option to buy都簽得過, 幫人練兵就

Keith Downie‏Verified account @SkySports_Keith

We understand Rafa Benitez has made a loan enquiry for Southampton left back Matt Targett #DeadlineDay

Sky出埋

Keith Downie‏Verified account @SkySports_Keith

Newcastle reluctant to let Dwight Gayle leave until they get replacement. Remy, Perez & Ings all put to me - understand Perez most likely.

Perez

Remy好似去拉斯彭馬斯

係

選擇越黎越少

一野將D銀紙車落雲加到啦

清咗幾個球員既人工都唔夠出人工比perez?

Keith Downie‏Verified account @SkySports_Keith

Jack Colback unlikely to leave Newcastle on loan as it stands. Understand he's keen to stay in the North East.

去Hartlepool啦屌佢老味

快d做野啦肥賓

屌20m撻出黎買perez啦

仲有Gateshead揀

好想知道肥佬究竟比左幾錢budget肥賓買人

應該得7m

邊洗20m...而家阿果邊好似話10m都ok

An update on #NUFC's pursuit of Matt Targett from @lee_ryder. Magpies would have to pay 'substantial' loan fee.

呢件已完, NEXT

最主要係perez自己想番西班牙

唔借好過借，用dummett仲好

George Caulkin‏Verified account @CaulkinTheTimes

Colback has been told that he'll be training with the Academy if he doesn't leave. He's been offered to Safc and Boro; wants to stay in NE.

痴撚線咁都唔肯走

同班細路一齊踢果個咩english league trophy 隨時仲有杯棒

70k per week緊係唔走

Ed Aarons‏ @ed_aarons

Everton and Newcastle are in talks with Arsenal over Lucas Perez. Sticking point is the fee

15m掉去雲加到叫佢唔洗找啦

All in 啦屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好緊張呀

如果轟簽到馬列斯咁堅尼地可能黎到

#NUFC have now changed their minds and want to keep Lazaar at the club. [gianlucadimarzio]

[sosad一早就要咁做啦屌

做乜鳩

Cabella係咪去咗聖伊天，咁奇怪嘅

買唔到左閘

馬賽無咗正選

唔應該拆散lazaar同耶連

Aleksandar Mitrović will serve a three-match suspension with immediate effect after he admitted an FA charge of violent conduct and accepted the standard penalty.

Colin Millar @Millar_Colin
Plenty of reports of Premier League interest in Lucas Perez but understand his loan switch to Deportivo is done. €4m, no option to buy.

走埋

提早玩完

你老味 痴撚線有機會買唔到人既話 一開始就唔撚好唔俾number佢啦 好肉酸呀

loan fee €5 million
obligation to make the transfer permanent for a further €9m
final payment of €20m in February 2020
有排先有錢

Brighton想借Krul

跟番曉頓都好既

烏甸尼斯個龍俾屈福特借左
自己友係唔撚同d

睇黎好大機會一個人都買/借唔到

唉

轉會窗已完

屌你會唔會靜左d

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano

Zappacosta to #Chelsea, advanced talks! €25M + add ons to Torino, agreement is close 🇮🇹🔵 #transfers #CFC #Chelsea

堅尼地仲有機既

留名聽朝no deal

其實點解大家都咁想要堅尼地

想有人入
唔理係咩人

唔係想唔想要 係冇得揀 有好過冇
praet有22m release clause我地都比唔起有咩計

Miles Starforth‏ @milesstarforth

Achraf Lazaar could well stay at Newcastle now. Bizarre. We'll see what happens with Matt Targett & Kenedy. #nufc

睇黎留隊了

#NUFC are now in for Norwich striker Nelson Oliveira but face competition from Reading and Wolves. [Reading Chronicle]

傳埋D英冠料

Lucas Perez please

最北去最南
會唔會唔返黎
南部好玩過北部咁多

北部真係好悶

唔買好過啦呢d

以現時人腳真係護級都危危乎..

上場贏波真係對面打得差多過我地打得好...

尤其唔執個10號位就場場準備睇ayoze浪費機會

Chris Brennan‏ @Chris_brennan91

Lee Charnley just arrived at the training ground #NUFC

堅尼地

黎把撚呀仆街

屌説好的surprise signing呢

肥佬唔比肥賓呻唔買人,但又買唔到人比肥賓

我屌你老味咩

結果乜都無

Rafa Benitez has left the training ground and gone home after a very short meeting will Lee Charnley.

得返幾個鐘
簽到人未吖

咁多年deadline day都無紐份 都習慣啦

唉肥賓要走了

俾我都心淡

Arsenal cast-off Lucas Perez is on the brink of signing a season-long loan deal with Deportivo La Coruna. The two clubs are understood to have agreed in the past hour a £4m loan fee for the campaign. Perez has turned down approaches from Newcastle and Sevilla today as he seeks to force a return to Deportivo over the line. Arsenal initially wanted a transfer of £12m but Deportivo do not have the financial means and Perez has insisted he will only go to the Spanish club he left behind last summer in a £17.1m deal.

真係無法,人地唔想黎

Keith Downie @SkySports_Keith

I understand Newcastle's loan move for Southampton's Matt Targett is OFF. In addition, Achraf Lazaar will join Benvento.

訓得

即係點呀 一時又話loan一時又話keep一時又話放
鄧lazaar慘 畀人當波咁踢嚟踢去

最高人工果個鳩迫清唔到

係咪quit?

Nizaar Kinsella ✔ @NizaarKinsella
Kenedy will remain at Chelsea. Decision has been made. A hint at no more WBs after Zappacosta. Bad news for Rafa Benitez. #CFC #NUFC.

乜柒都無

Understand Newcastle are finished for business in this window, despite De Jong, Rivière, Krul, Lazaar & Hanley all leaving in the last week.

完。

今季死撚硬

等降班

一早預左，你見人都傳唔到多個都大概估到

如果埋尾真係一個都簽唔返我真係寧願de jong留低做cam既後備

而家真係唔多夠人用

屌

話撚左冇人入
而家最驚肥賓想走

我敢講肥賓聖誕前肯定會走

留係呢度對住班垃圾管理層根本無意義

肥賓返撚埋屋企到
仲簽到人我以後唔反肥佬

CONFIRMED: @LazaarAchraf has joined @bncalcio on a season-long loan deal.

Meanwhile, @TimKrul has joined @OfficialBHAFC on loan until next summer.

完

有出無入 又要降班

肥賓堂堂一個世界級歐聯冠軍教頭係到比個死肥佬玩
係咁幫佢Free左好多人工出黎
唔知會唔會又好似之前咁，是但免簽d金寶，股基番黎

常識吧
肥佬

Newcastle United

In
Christian Atsu (Chelsea) Undisclosed
Florian Lejeune (Eibar) Undisclosed
Stefan O'Connor (Arsenal) Free
Josef Yarney (Everton) Free
Jacob Murphy (Norwich City) Undisclosed
Javier Manquillo (Atletico Madrid) Undisclosed
Mikel Merino (Borussia Dortmund) Loan
Joselu (Stoke City) Undisclosed

Out
Florian Thauvin (Marseille) Undisclosed
Kevin Mbabu (BSC Young Boys) Undisclosed
Matz Sels (Anderlecht) Loan
Haris Vuckic (FC Twente) Undisclosed
Lubomir Satka (DAC 1904) Free
Vurnon Anita (Leeds United) Free
Alex Gilliead (Bradford City) Loan
Tom Heardman (Bury) Loan
Adam Armstrong (Bolton) Loan
Yoan Gouffran (Goztepe Spor Kulubu) Free
Sean Longstaff (Blackpool) Loan
Daryl Murphy (Nottingham Forest) Undisclosed
Lewis Gibson (Everton) Undisclosed
Ivan Toney (Wigan Athletic) Loan
Emmanuel Riviere (Metz) Undisclosed
Stuart Findlay (Kilmarnock) Loan
Siem de Jong (Ajax) Undisclosed
Grant Hanley (Norwich City) Undisclosed
Tim Krul (Brighton & Hove Albion) Loan
Achaf Lazaar (Benevento Calcio) Loan

仲話簽多四個
老老柒柒其實李卓林呢條廢柴有咩用
乜嘢deal都傾唔到返黎
其實臨尾有錢應該起碼入到一兩個
肯定又係呢條友講埋啲婆乸數搞到乜都冇
真係唔好話人屈佢，Lejeune嗰少少解約費都傾足一個月唔肯俾晒，就知呢條光頭佬有幾廢

肥佬快撚d賣盤喇，仆街

未完轉會窗時肥賓仲係1倍16
仲冷過雲膠
依家即刻變次熱1倍2.5

走啦 呢隊垃圾唔值得擁有肥賓

肥佬心諗， 肥賓人工好高， 如果清埋佢肥賓自己走就 very good

最好有其他隊挖角添，肥賓張約有5m release clause，肥佬又贏
我紐賣領隊方面係世界第一

肥佬係抵屌
但係今次肥賓又好得好多咩
都唔知做乜鳩死都要賣走lazaar krul
搞到而家得番dummet一隻左閘
聖誕快車死緊

又MBB客串
dummy傷幾耐

按劇本應該就係輸多幾場之後肥賓10月走
求其請返個
之後又1月買人護級
最後又護級失敗

請番柏祖

p.s. 1月當最後乜人都買唔到
或者買d 英冠人返黎

轉會市場閂左
但其實而家係咪可以繼續借到人返黎?

借人唔得，免簽得(好似係)

唯有希望班球員健健康康

唯有希望dummy之後健健康康

我屌
10號位冇，連堅尼地都冇

Jesus係咪無走，佢打左閘得唔得

到底死肥佬幾時先肯走

我最撚嬲既就係早幾日肥佬先叫肥賓收聲

叫人收聲但又做唔到野,點樣唔屌鳩你呀?

得, 但係應該唔會好過mbb....

明明拉殺preseason踢得幾好
完全唔明點解肥賓死都要賣

佢preseaon出過一場咋喎

老實講lazaar我連睇都未睇過佢踢, 唔敢亂落評論

只係凡事總有原因

一圖勝千語

到底紐迷仲要受幾耐苦???

我妞啲人走親都無好下場
Remy, BA, TOT, CC, C7, 卡巴耶，debuchy

今次大眼仲唔死，借左krul

係主力走親都無好下場

你睇下英倫第一右翼,高寧果d,係你踢緊英冠果時打緊英超正選呀

丹尼森遜拎英超

simpson 拎埋英超冠軍

早兩日gibbs 先7m都唔買想點

人捧球隊我捧球隊
捧著支頂心杉
有時想轉捧其他又真係捧唔落

個RECORD仲要係肥佬入主之前

In
Christian Atsu (Chelsea) Undisclosed
Florian Lejeune (Eibar) Undisclosed
Stefan O'Connor (Arsenal) Free
Josef Yarney (Everton) Free
Jacob Murphy (Norwich City) Undisclosed
Javier Manquillo (Atletico Madrid) Undisclosed
Mikel Merino (Borussia Dortmund) Loan
Joselu (Stoke City) Undisclosed

唔計Atsu, 真正可以upgrade到隊波, 打到正選既只係得Lejeune & Joselu....

Mikel Merino
呢兩個都得

希望佢打得返起

Merino我都睇好佢
不過都係睇多幾場先

求你到時唔好dum我哋波鐘

外借, 冇得對我地

要爭贏Mathew Ryan啊

文基路都比我想像中好

又一次真人版fm 上年試過 要相信賓帥

我估肥賓最遲1月走人

黨報影肥賓張相， 塊面黑過炭屎

巴打咁樂觀
人地西咸已經眈眈

如果西咸幫肥賓比解約費,應該好快走人

不過西咸轉會領隊無話事權

肥賓肯去我諗西咸會比佢話事
賣領隊我哋唔係未試過

訓咗無睇，最尾一個人都簽唔到？仲要借走喇沙？無撚嘢呀？

連Kenedy, Targatt都借唔到

廢撚到唔識形容

個Board真係廢撚到呢

新一季玩自家青訓

除非ryan瘋狂派膠 唔係都係去坐多

其實肥佬係到啲人先唔肯嚟

Merino好過佛地魔

有冇d free agent係簽得過

FREE AGENT全部都係賣剩蔗黎...簽黎都無用

而家好多新聞話如果西咸炒領隊肥賓會好樂意接手

比我係肥賓都比呢隊垃圾搞到無晒癮啦

咁就閪喇
好怕又搵番膠倫質素嘅領隊番嚟

佢頂雲爺爺個位機會大啲，又有轉會權，又有錢洗

最怕又好似之前咁比人恥笑

短期內應該唔會走住

紐記連領隊啲新聞都要平安鐘

好撚經典，第一次睇笑到仆街

果陣我碌twitter見到段新聞個反應同加歷查一模一樣

再見波鐘倫

佢受傷荷蘭場波睇直播 初時以為小事 見出晒擔架知大獲 估唔到毀左佢職業生涯

enrique同guthrie

呢堆free agents
不如用番依家比人踢落轉會名單個D
btw原來羅斯仔無班落

Ledley ok wor

Rafa講過要對今年俾佢游說加盟嘅球員負責
我信佢唔會食言，起碼今季會喺度
完季後就好難講
如果佢真係要走我都唔會嬲只會多謝同祝福佢，我地球會辜負咗佢

係死肥佬及Lee Cha 兩條仆街辜負咗佢及我地廣大球迷。

我真係好想睇下如果肥佬真係迫走咗肥賓成個紐卡素市會唔會暴動

MERINO尋晚u21入波

肥賓真係執咗件正野返黎

好明顯今次肥賓同肥佬玩政治逼宮
點知肥佬唔賣帳
肥賓今次輸左

不過，屌你老味肥佬收皮啦
英國紐咁勇武圍肥佬啦屌

死肥佬入主之後舊年真係最令人覺得有希望嘅一年
但依家一個暑假正面氣氛全部冇晒
夾硬將一個肯帶我地打英冠，繼KK同卜比sir之後球會最好最好嘅世界級領隊逼到呢個地步
球迷究竟做錯啲咩要受咁嘅對待
黎緊呢一年真係靠肥賓創造奇蹟
但下年會點？真係唔想諗落去
死肥佬幾時出本書講如何靠一人之力毀滅一間球會

大米國家隊又入波

呢兩年佢係國家隊既入球率真係好高

差唔多每場一球

專心停賽啦

國家隊好似唔是打佢一個剪頭
我記得好似仲有個高大佬backup佢

各位 紐狗主場無sponsor新加坡有得買
叫weston

有紐迷向肥佬寫咗封公開信, 值得一睇, 啲英文好淺

Dear Mr Ashley,

I, like many others, am a life-long Newcastle United fan. I have had my season ticket for 40 of my 47 years. When I started going to games, we were a struggling team, with no superstars, and were a club going nowhere. Drifting along in the lower to middle echelons of – what was then – the second division, with an aging stadium, and a board of local businessmen who were happy to let the club simply exist.

When Sir John Hall bought the club, we finally thought our time had come. Not our time to win trophies, but our time to finally support a club we could be proud of. He transformed us into a side that everyone up and down the country – if not throughout the footballing world – wanted to watch.

In the end, we won nothing, but during that time every fan looked forward to a weekend. We were excited to go to the games – whether at home, or hundreds of miles away on a cold, wet February Tuesday night.
I have told Sam, my 10-year-old son, all of the stories about our 5-0 win over Manchester United, and Asprilla’s hat-trick in our 3-2 win over Barcelona.

After much coaxing and persuasion, my stories finally wore off on him, and like me, my dad, and my grandad before that, became a Newcastle fan.

He got his first season ticket midway through last season’s successful Championship campaign, and he loved it. He was excited about this Premier League season, particularly as I had told him that with Rafael Benitez at the helm, and promises that had been made, finally, we may return to the days of having a team to be proud of. Not a trophy-winning, perennial Champion’s League qualifying team, but one that will win as many games as we don’t, and nestle into the Premier League without the constant worry of relegation every year.

I should, of course, have known better.

In Rafa, we have one of the master tacticians in world football. A manager that most clubs would beg for. When it comes to the game we all love, he, above all others at our club, should be listened to.
So it mystifies and bemuses me why, when he – ”the right man” to lead Newcastle United as you called him during your recent interview – advises you that we need particular players to make us a team able to compete in the Premier League (on the back of promises and assurances that were made to him), he was ignored.

The time to be bold was now. The time to listen to those that know was now. The time to make a footballing statement was now. The time to maintain the growing momentum and feel-good factor was now.

Unfortunately, Mr Ashley, you failed on all levels.

Whether you are wanting to own a club that has a possibility of a good cup run, or a European spot in the table, or whether you are – as you claimed – actively trying to sell the club, then surely the best way to achieve either would be to have a moderately successful product that would either perform to the best of its ability, or look like an attractive proposal for a potential buyer?

My bet, as a fan with a vested interest, is that your interest lies in neither of the above statements. My personal opinion, for what it’s worth, is that you are happy to see the club plodding along, with a minimum of ambition, and continue to use the club and particularly the stadium, as a platform to continually promote your Sports Direct brand as an unofficial sponsor, with little to no money being paid to the club for doing so.

You claimed that you will not put a penny more into the club from your own fortune, yet if your Sports Direct company were an official sponsor, considering all of the advertising in and around the ground, the sponsorship deal would likely be worth a lot more than the amounts of money you have put into the club already.

For us – the fans – it is heart-breaking. We have a love for our club which many would say is unrivalled. It is blind loyalty. If we go into one of your sports stores, and we don’t like the items you are selling, we can just shop elsewhere. With Newcastle United we do not have that luxury. You know that, and you exploit that.
We all watched your interview on Sky. We all hoped we would finally get a chance to hear you answer questions that fans have long been asking. Unfortunately, all we got was a stage-managed monologue of Mike Ashley.

We didn’t want to watch a performance that told us nothing… a friendly chat with a friend and stable-mate, who was never going to ask a hard-hitting question that might be difficult for you to answer or put you on the spot.

I have gone full circle in my time as a fan. We have had our fleeting moment… our flirtation with success. We are now back to the ambitionless, struggling side, just ticking over, without ever making an effort to better themselves.

Rather than pleading you case through Sky, and playing to a national media that, on the whole, enjoys nothing more than reporting on and ridiculing the soap opera that is Newcastle United – particularly when things are inevitably going wrong – make yourself available to speak to me, or fans like me, or the local journalists at the Chronicle, who will ask the questions that need answering. Speak to someone who will at least try to hold you to account on your broken promises, false prophecies, and admitted mistakes – the biggest of which you may have just made this summer.

I would gladly speak to you, listen to you, and have an open mind about anything you, Mr Charnley, Mr Barnes et al, had to say.

Failing that, Messrs Douglas, Ryder and Starforth – local journalists, who by representing the fans, the club actually means something – would also relish the opportunity to sit down and put our concerns to you.
I suspect you will not, but you would – if not get everyone on your side – instantly gain a modicum of respect from the 52,000 fans that pay to see the team you own every week, and the hundreds of thousands that support it from afar.

Failure to do something, could result in the open anarchy that arose a few years ago, except if Rafa were to leave, it would be ten-fold.

The fans are the life-blood of this football club. We don’t own it. We don’t buy players. We don’t seek sponsorhip deals. But we do keep it alive.

Without the fans, this club would be nothing. It would not exist. We have been taken for granted for too long. Your lack of communication with the regional press, and failure to acknowledge our concerns is a dismissal of our importance to the club in your eyes.

But you should remember:

WE are the reason Rafa decided to stay at the club.
WE are the reason the ground was full week after week in the Championship.
WE are the reason that the club makes so much money from shirt and other merchandise sales.
WE are the reason that you can rely on high season ticket sales year upon year.
WE are the reason there is a Newcastle United at all.

But be aware… WE are also the reason that the whole club could fall apart.

I realise that you are not likely to read this – or even know that this letter exists – but if, by chance, you do, I urge you to put things right.

Put in writing to Rafa that you will back him unconditionally in January.

Speak to people that matter to the fans – not David Craig, or another Sky pundit to whom the club means nothing.

Install someone who has a passion for the club in a role of actively seeking out a potential buyer, by selling the vision of Newcastle United that they share with Rafa Benitez, and every single one of its fans.
To allow the club to stagnate and continue to slip into footballing irrelevance, is an insult to the loyal fans and could prove to be too much for many.

Paul Nicholson

tldr

欲哭無淚

所以我自從卡路爾之後已經無再買過波衫

一蚊都唔比肥佬賺

其實班本地球迷有骨氣d就罷買季票啦，下下屌完肥佬轉個頭季票銷量創新高

今季買完先知肥佬反口

a blind loyalty

講唔上死忠，但係情感上唔想睇住佢死多次

究竟肥佬點先肯賣盤
青訓又搞唔成，又唔比錢買人

俾人分身家

肥佬差唔多季季都係咁玩

岩岩完季果時就放風話會放權/下季嘗試爭杯賽

袋袋平安之後就原形畢露

膠倫教果季仲好笑，有人將張季票掉入球場，肥佬錢已袋理撚得你啦，最好就掉曬入黎我再賣返d飛出去

班local又係有問題，季季失憶咁送錢比肥佬洗，睇少場波，又或者係屋企/係bar睇波真係咁辛苦？

頭先先買左

要重建唔係做死肥佬就有用

不過肥佬係到就一定無用

肥賓會同你講點都要入場撐紐
其實又唔係冇道理
隊波本身已經咁弱
如果連主場球迷支持呢個優勢都冇埋真係等死
其實好兩難

感人肺腑
其實最需要睇呢篇嘢嘅係死肥佬

條肥佬一時又話要捧盃先走，一時又話賣，淨係識出口術

不過好難怪當地人買季票，係東北唔睇波真係悶到爆.....

條友無恥到係公開場合講自己無乜錢科水落隊波到

肥佬：我d錢全部比d股份責住，我本身係無乜錢既

捧咗兩次英冠啦，所以咪賣

睇個勢大米有機會踢世界盃

應該差唔多踢硬咁制,個教練開到聲話大米係佢首選

除非傷咗踢唔到,如果唔係差唔多一定有佢份

前鋒得me識入波 好難冇喎

Tiote

希望今年真係你條衰仔收成年
唔好再發癲申請停賽
連住有得出先建立到個goalscoring form

都未確定出線雖然贏多場就出姐但係你唔畀你突然死火輸晒兩場咩

塞爾維亞既大米用入球如麻黎形容佢真係唔過分

記得有球係禁區頂燙射死角勁到

Ritchie/gayle>neymar

尋晚mbemba都有波入，但係最後被逼和，本來贏就上到榜首

國家隊嗰個係正式版，球會嗰個係demo

好似傷出

塞爾維亞其他前鋒 一個希超一個丹超
大米琴晚做果啲linkup仲勁過joselu

球會版超頻過熱.....

屌咪又係小組賽踢一場之後2場停賽

ENRIQUE掛靴

佢+Jonas = 左路絕配

不過佢走咗之後仲要串鳩我地, 對佢無乜感情

換水冷啦屌

仲有張 拉衫拉到

佢無講錯
你睇今年個死肥西

梅邊巴傷出3個月

898

降班吧 我沒有辦法

manquillo/clark/gamez左閘

文基佬最正路，不過應該要等耶連真係復出先擺到佢過去
Clark打就要拆走其中一個最好嘅中堅
Gamez就擺明rafa都唔想用
希魔紅頭更加唔使講
可能係時候出Sterry

唔買人之過而家左閘又冇後備中堅又冇死肥佬

Lejeune好似呢場出得

講真真心唔想拆散clark同lejeune

放gamez打左閘算啦

左閘同右閘咪差唔多,搵右閘頂囉
再唔係拉隻左翼去頂
再唔係打343

lascelles lejeune clark
yedlin hayden shelvey ritchie
ayoze 大米 atsu
咁樣幾好j

中出陣

用GAMEZ打左閘算啦, 3後衛唔係隊隊得

同埋希望唔好出Shelvey打正選住, 一陣比史雲斯fans boo兩boo又忽上腦

仲有good喎

Star: RAFA BENITEZ has given a clear indication he’s ready to STAY at Newcastle - despite his spat with owner Mike Ashley #nufc

我諗係得紐記領隊先要個個月confirm自己留隊

Rafa Benitez set to stay at Newcastle despite uneasy relationship with club hierarchy

Benitez was left angry and frustrated at owner Mike Ashley’s failure to back him in the transfer window, fuelling fears he could quit.

But despite his uneasy relationship with the club hierarchy, Benitez claims he is loving life at St James’ Park.

“The North East already feels like home for me,” he said. “I was made to feel so welcome by everybody at the club, the supporters and the city from my very first day.

“All I can do is continue to work hard every day and try my best to give them a team to be proud of.”

Agata, who convinced him to stay at Newcastle. “My family wanted me to stay in England after time away in Italy and Spain,” he told lifestyle magazine North East Times.

“And it is true my daughters were showing me what the fans were saying on social media at the time.

“They were looking on different social networks and saying, ‘You have to stay and win for these people – the fans love you here!’.”

肥賓手術後受感染 難領軍鬥天鵝

體育 體育2017年9月7日 下午12:31
【體育】紐卡素領隊賓尼迪斯完成手術後受感染，或會在周日鬥「天鵝」史雲斯的英超缺陣。
賓尼迪斯（Rafa Benitez）在兩年前執教皇家馬德里時，已在西班牙接受疝氣手術，可惜之後仍有手尾跟，因此趁日前國際賽期，在英國再接受手術根治問題。 本來，肥賓預計在周二或周三復工，但由於傷口受感染，至今仍然未能回到工作崗位。他現正服食抗生素，希望可趕及在周日領軍出戰史雲斯。「喜鵲」今季回升英超後，上輪終於打開勝利之門，以3:0大勝韋斯咸，肥賓當然希望能帶領球隊乘勝追擊，但一切都要聽從醫生的意見。 這名西班牙名帥不滿班主艾殊利未能提供足夠資金增兵，在轉會窗關閉前都未能羅致前鋒和左閘，令兩人關係變得更惡劣。有指，若然韋斯咸辭退主帥比歷，肥賓或會爭取過檔。

呢個做手術既劇情咁熟口面

Keith Downie‏Verified account @SkySports_Keith 17h17 hours ago
More

We understand Rafa Benitez will return to training on Friday and will take his place in the dugout at Swansea despite his hernia treatment.

From Palermo to the Premier League: Tim Krul picks 7 highlights from his ‘unforgettable’ Newcastle career

Timmy

呢條友垃圾到送都送唔走...

當年玩fm2012呢條友份約去到2018年
借走佢又拎唔到工作證、offer出去又永遠冇人要

打預備組打到而家24歲

好心佢就番澳職啦

佢個屁股都傷左成兩年

那動人時光

依家隊波咁多問題肥賓唔落場壓陣真係唔知點算

無既，輸大大獲姐，都慣啦

叫高洛仙尼返嚟頂一場

近近地, 老味算啦

咁不如叫老舒落返場踢入到波仲好啦

Joselu係咪好耐無入波

呢兩星期佢post咗呢張相起碼有5次

係成篤屎場都冇得出

Breaking: Premier League to amend summer transfer window, starting 2018/19. Window to now close 1700 on Thursday before start of season.

以我地轉會既工作效率黎講都幾大鑊 我地本身好似投反對票但屬於少數

會唔會係佢老豆走左之後第一個正式入球

但肥賓成日都話依家轉會窗太長唔好

可能驚之後冇機會再入，有得J就J盡佢

好似好多人都支持用當fit既merino代替jonjo打正選

Rafa Benitez will not attend his pre-match press conference tomorrow as he continues to recover from surgery.

Confirmed that fitness coach Miguel Moreno will conduct #nufc Press conference tomorrow afternoon at 1.30pm due to Rafa's medical situation

At this stage, Rafa is still believed to be keen to be on touchline for #swans game. However, he is being advised not to do so #nufc

睇黎肥賓真係要休養

希望班友唔好激到佢爆線
一陣班軍醫係後備席都要做野

正常啊
大佬一個正常 一個你估唔到佢會做咩
等心理醫生搞搞佢先

尤其下場係到史雲斯
光頭倒戈肯定一係跳掣一係冇心機

隊長去左打籃球

河山DEBUT GOAL

對psg

BTW點解尋日代肥賓開記者會果個係FITNESS COACH?

果然係棄將走會返生
主力走會無運行

但係空門唔入

assistant manager好似是

雷宇揚

肥賓做完手術未回復得晒嘛
星期日打史雲斯都未必可以坐陣

代開記招嗰位阿哥名義上係fitness coach
實質上係asst manager，好似係咁

又一例子

Team news

While Sanches is set for his Swans bow, fellow Deadline Day signing Wilfried Bony is expected to be among the substitutes as he builds up his fitness.

Jordan Ayew has recovered from a stomach problem which forced him to miss Ghana's games during the international break, but Kyle Bartley (knee ligaments), Nathan Dyer (Achilles) and Ki Sung-yueng (knee) remain out.

Newcastle striker Aleksandar Mitrovic begins a three-match ban as midfielder Jonjo Shelvey returns from his against his former club.

Chancel Mbemba will miss out with a hamstring injury suffered on international duty with the Democratic Republic of Congo and will join fellow defender Paul Dummett (also hamstring) on the sidelines, although the Magpies
are confident the damage is not as serious as first suggested.

However, full-back De Andre Yedlin (hamstring) and central defender Florian Lejeune (ankle ligaments) are back in full training, while striker Dwight Gayle has shaken off his persistent hamstring problem.

肥賓

We can confirm that Rafa Benítez will not be at the Liberty Stadium today as he recovers from an operation. #GetWellSoonRafa

Rafa Benitez wanted to be at the game today but was advised by medics and family against it #nufc

push

要睇班友識唔識管理自己

Push

Jacab正選

Atsu踢得咁好無得踢

佢好遲先歸隊

個後備好似仲勁過正選

Btw Darlow已經排到去做三號龍

又有Ayoze

總好過Diame

以為佛地魔一坐完波監會即刻正選

一篤屎同兩篤屎

佢比波始終好過merino

Btw上場踢順境波merino先無出現防守問題

希望今場醒醒定定

darlow連後備都無埋

都好
希望woodman有機會上位

不祥預感

百屌紙版人perez到完場

作客都係不寄厚望..

大佬魚成日吹奏佢 岩岩又黎

有Gamez睇

hayden咁快拎牌好危...

Hayden咁快孭張黃

剎唔到制撞到又黃

認錯第二個perez咋

佢嗰下係狼咗啲喎

求link

以為我地買到

冇大米

Ayoze有冇掂過波

murphy都幾一般下...

有當年魯迪治既感覺

本身都冇乜期望

merino vs sanchez
多仔西班牙借將幼幼中場vs拜仁提子借將幼幼中場
德甲+伊比利亞宿敵黎到威爾斯鬥過

球隊入面既標王,我點都期望佢會做到D野

辛捷士當年被寄厚望

本身英冠料
要d時間適應

仲有大把青春

merino今場都殺幾多波下

控球率75對25

正常

暫時merino>>>>jonjo

Fer

jacob

Murphy

大嘥鬼系列

炒飛機炒到咁

round 1

merino企返起身先

荷西路有D似cisse

好多波無乜機會都走去射

gamez掂唔掂呀....

冇可能
佢對車仔整返球怪腳外crul入波我就認啦

頭先都帶唔到不如鳩射

Ayoze唔見影

差D

咁都救到

神救

以為入咗

頂..

荷西路

嗌左一半

x2 已經嗌定左先

x3

插水

荷西路真係唔錯

Merino插水

過埋就單刀都要插

好撚on9 去埋啦仲插

西班牙風格

jonjo係蠢過頭，merino就精過頭

Mxxquillo識唔識傳波

好on9 有得去插咩水

平安鐘

merino射門慾都幾低下

靚救

閪頓好撚廢

好似龍門接波咁

Ayoze上半場垃圾級表現

賓帥真係有真功夫 兩輪過後可以將隊波調較到咁勁

後防班撚屌

屌呀 牌都冇?

平行時空

jacob真係唔似幫norwich踢咗一季正選

好怯場

咁都無牌

Perez居然爭贏身位

還返個插水

後防越黎越齊 暫時打到個勢出黎

好鐘意荷西路

yes 半場已經柒左2 3獲

個插水隨時賽後抽後算帳

山齊士咁都冇牌真係痴撚線

仲離譜過mane果球

係 聽D英文旁述都咁講

簡直痴撚線

打電話？

咁都起腳踢，戇鳩

完全無地波都攻到
唔係有隻山齊士我地好大鑊
山齊士失左對家成半的波

有名氣大撚哂

我唔覺文尼果球係有心
跟本佢睇唔到

想收都收唔到
對面又太搏

荷西路做串連真係好過gayle

呢場比gayle踢真係隨時隱形足半場

最近幾年上得足總嘅事件我地冇次走得甩

gayle一定係最前
無可以串連到
打法唔同

紐卡數係無水定係點？
點解成隊都咁英冠貨味？

因為我地老細勁

又黃

向mane致敬

呢球幾驚佢紅

Ritche申請黃牌

下次馬會特別項目
必買列治黃牌

ayoze諗住撞fer點知比fer撞返開

一拍埋去成份彈開

murphy真係好唔掂...

怯場

AYOZE

Ayoze射落海都唔益紐記

點解d講波佬咁欣賞ayoze

分波掛

大鳩瑜成日吹奏Ayoze, 究竟佢有冇睇波

屌今場merino勁到

美連奴轉身一流

以前球迷世界 阿叔 大鳩瑜 鐘仔
最廢係佢

換番atsu

atsu

嘩好彩

隊長

空門
救到

閪頓訓咩柒呀

captain!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隊長好波

失完波就追啦係到訓

隊長
諗住輸得

士氣波

隊長嗰下好熱血

好熱血 怒跑護空門

感覺紙版人今日會有料到

被人瘋狂撞

Atsu

睇睇下先發覺依家半隊正選都係西班牙人

山齊士救我紐

山齊士俾Merino食撚住

係咪應該要換走HAYDEN換入JONJO

未夠班

fm就勁

對面BONY入黎

Diame

年青歐洲中場有幾多個可以英超即食

慘啦 換走左
點解要DIAME

屌
啦
星

我屌

換光頭佬仲好啦

屌，出亞Mayj

阿may

賓帥飛佛

又出垃圾呀may

堅平安鐘時段

出diame守到十分鐘當贏

DIAME中間幾次TACKLE無次中

點解唔出光頭佬

AYOZE
RITCHIE

紙版人呀

ayoze
射到咁撚樣

紙版人射遠柱啦好心

ayoze咁唔撚掂wo

成篤屎啲兵嘅頭槌真心好堅

成篤屎

點都頂到

diame停5場啦踩人

perez下半場好左好多其實但係都係要繼續百屌

隊長!!!!!!

stoke city

隊長
太感人

Captain

CAPTAIN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隊長守攻都立大功

靚頭鎚

LANCELLES 救一空門 + 入波
來回兩粒

隊長
單刀護完空門 依家入埋波

L6

如果中場停到波
紙版人表現好好多

Gayle

靚！

球證又中波

隊長今日MVP!

換得好

今場防守真係做得好好...

得merino有能力不過紙版人下半場墮後左d拎波有返d表現

對緊雞湯wor

RA-FA-RAFAEL

joselu is a former stoke player

joselu咪史篤城過黎

而家好左 踢得幾好
唔反紙板人住

同熱刺果場一樣高水平

講緊荷西路?

佢要百屌先得

光頭打後備啦
Merino 好勁

睇左呢兩場有d唔敢相信多毛會loan+option to buy放佢走

今場左右閘都打得好好

文基路真係跌曬眼鏡...

佢係絕對有質素
但要睇打法

反應好快，啲波痴腳

文基佬遲早出事
成日OUT OF POSITION

未必啱德甲嘅

但佢唔上右邊又無人

merino屌打sanches

美連奴今場真係攻守都有，痴線

Merino瞓多陣先

頭先有球人地中間搶到跟住放去左邊空左
好危險

快手買啦
一陣買唔到

西班牙d中場球員好高汁

山齊士今日打得勁差
有幾球連波都控唔掂

Gayle做咩申請黃牌

個列治未見過係翼上波

揾ayoze mark bony

diame爭啲走漏咗比人入波

應該係出場一定次數就強制買

列治係味今日生日？

搵手推車頂坦克

又要平安鐘

呀may想點

因為joselu,murphy走左得返atsu,gayle

佢同大家講
別問

Diame 好似以前老味神

yes

佢出黎之後Ritchie成日要靠返埋去幫幫佢

隊長個HEADER原來對面無人MARK住佢

幾耐未試過英超作客贏波？

同mawson原地鬥跳爭頂

波鐘

紐狗波鐘戰術

波鐘倫呢

當年試過特登唔出人
可以唔續約咩

屌你 平安鐘

已經連按

up乜9呀聯賽盃輸左呀大佬

Diame 唔好玩野啦

Mirror話原來冇比十二碼/比對手紅牌的話，插水冇得抽後算賬

屌你ayoze

astu on99

屌你罰波

Atsu做乜鳩呀....

ATSU 兩次都

JESUS

ATSU

atsu連續兩球

3分

win

角球旗啦
7 頭astu

直衝角球旗啦

3 POINTS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今場真係搵個踢得差少少既球員都難...

作客呀
你老味

又贏一場

Jacob

Newcastle haven't won away in the Premier League since December 2015, at White Hart Lane of all places.
成年幾冇贏過

幾耐冇試過兩連？
rafa

反擊沖哂上去 痴根

hayden

完咗場終於可以講 個山齊士廢撚到戇鳩

ATSU囉
臨尾兩下唔知做咩尻
死衝去角球旗就攪掂啦又要猜去中間

呀may

elliot都好波

第10位
高過阿狗

我地pair中堅同merino呢兩場

一開波食咗張牌要就住就住

英超咁易踢咩

先唔講佢防守點啦 淨係上半場係自己後場甩左2次波 已經差d出事

下場主場對stoke都有幾會

唔夠山齊士多

下場正選唔知仲有冇光頭份

下場lejeune定隊長

Ritchie殺左好多波，轉守為攻個下比d波多數都到

Clark又好穩，點揀好

elliot 頭先都有踢柱先開波

係咪AYOZE同MITRO入波個次

對面換走佢我地換入DIAME幾驚個情況掉返轉

感覺上Lejeune比到人好安全既感覺
隊長好海鮮

佢護空龍果場就係係兩個中堅中間打穿咗

隊長其實都好似入唔少波

法國佬係後防大將
高波好正

過左阿記 ，上第一版

頭先諗返起，原來紐卡素同2015 年3月相比，原來得ayoze 同elliot仍然在陣，其他人完全轉晒.....

希望jacob真係可以打返好少少... 我對佢期望都唔細

Merin 有得6m買斷真係痴撚線

好撚勁

快D買

今日 Gamz 又不太差

好似出夠一定場數就自動買斷

fit添啦

西班牙中場唔可以講笑

啲俾波有路過mbb同dummett好多

好難有人廢過dummett
唔明肥賓做咩死攬佢

暫時今年d收購個個都有料到
肥賓

夠大隻 黑人謝拉特

西班牙人組隊配合英佬硬漢 成隊利記移植過黎

最貴果個暫時最唔掂

simpson都攞過英超
係好難明

美連奴第一場正選都比人屌
比d時間

今場中場明顯有改善
大家嘅串連做好左

上半季守住先
睇下冬季轉會窗開左買唔買到
或者借唔借到新班員
下年世界盃年其實買人/借人易左
有d 球員想入選，寧願去d 細球會
希望多d 出場機會

諗起傻西安歷基

佢要放膽啲
明明有速度

唔覺得佢有咁多料
貴只因係英人

掛埋靴

我見英國果d話佢踢右邊
今場放左邊

今場呢三分得來不易
最緊要係睇到全隊都好有心+隊型開始出
希望補救到個人質素嘅不足
要批評嘅主要係早段拎黃後患得患失嘅Hayden、波一到腳就斷晒嘅Jacob同埋上半場完全隱形嘅Ayoze
不過Jacob英超先第一場正選，要再觀察
另外雖然隊長今日有三個精彩鏡頭(四腳肚腩護球、熱血飛鏟、入波)，但防守仲係唔少錯漏以後應該都仲要Clark/Lejeune carry

光頭佬專心坐後備啦

u21踢右

今場有啲運，我哋根本都冇乜機會起腳或者威脅到對面龍，都係靠死球先有得埋門
防守一樣有甩漏，唔洗輸都只係對面班進攻球員質素所限

佢打Ayoze個位得唔得

好似太慢

但依家打4231, 佢好似頂唔到
因Ayoze 個位要同前鋒做配合
前鋒二傳，佢要走位入禁區，多入攝
光頭佬未必適合
不過Ayoze 都唔係做得好好

其實隊長護空門果球，
係唔係因為佢本身mark 甩左對方先？

係 加上文基路包越位

之後飛剷護空龍 型到震

tammy走佢背後同manquillo之間入楔，有d難講到底應該係隊長跟入去定manquillo繼續追

依家肥賓有d 似想複製返之前利記果陣式
光頭佬 =老4
Merino=沙比
但Ayoze 做唔到加西亞

會唔會試下叫gayle 打ayoze 個位？

咁即係變442
肥賓應該唔會咁做

所以以尋日隊波既表現要抽走個中堅放lexxxxx都好難

Clark繼續穩健，隊長雖然防守差dd但熱血助攻助守仲做埋英雄 點敢郁佢

其實唔應該放高飛
佢打左邊幫到好多手

有俾新約佢 佢自己走

不過好似要佢減人工

唔知堅定流

原來上次客勝已經係兩年前我係英國睇live個場反cup熱狗

賣領隊

gayle個人技術太一般
唔打最前會好廢

傳咗好耐

但係肥賓次次記者會都話fully committed to the club

加上西咸兩個主席某程度上仲衰過肥佬，我又唔太擔心佢會走

WTF
雖然當年柏祖都照賣

白頭佬當年身價仲高過daddy返轟

起腳機會又唔係冇喎
就咁諗下尋日浪費咗嘅clear/half chance都起碼兩個
反而係把握力令人擔憂
以我地實力打啲強少少嘅隊可能一場只會得一兩次機會，如果再咁浪費嘅話未必有今場咁好彩

Gayle完全冇組織串連能力
控球又唔好，強項只得走位埋門
應該打唔到10號位

Gayle 要有輸送先得
但奈何陣中無乜球員識比波
唔係打442 雙箭頭都還可以

唔打442 gayle可以話無用

如果富咸一月份仲對Gayle有興趣，拿拿臨賣比富咸套現，時間越耐Gayle個價值會不斷下降

我覺得岩岩個轉會窗買唔到PEREZ就注定隊入面果個PEREZ有成半季正選打...

屌佢尋晚入嚟幾球跳都唔跳同人頂吓爭吓
佢真係以為依到英冠可以球球餵到比佢單刀

joselu 就無論任何角度都頂中龍
起碼叫肯同人撞吓

光頭佬個心態差 又懶 防守相對而家兩個中場都要差
而家放佢出場 場場畀人中出咁款

其實光頭佬同Merino無機動性 俾人推過左就無 出晒兩個中場真空 雖然唔鐘意閪頓但都要焗出 Merino光頭二揀一

Hayden係尋日太早拎黃牌就住就住姐
早幾場真係滿場飛殺曬d波

無一個覆蓋面咁大既防中逗住佛地魔/美連奴邊得黎攻得咁輕鬆

ayoze 都唔係好好

柏祖快啲掃撚走佢好過

Hayden平時我覺得OK嘅
係尋日先咁差
事實佢幫光頭/Merino提供咗好多cover
依家算係其中一個最重要球員

肥賓應該要搵到代替品先肯賣

睇落去好似好慢 但係佢落腳好準截左好多波

Chronicle: Newcastle have held initial talks with Jamaal Lascelles over a new contract. #NUFC

同埋肯追波，尋晚有兩球已經俾對手甩開左都死chur返去，有一下就博到Sanchez推失波搶返如果係光頭都會試追下既，但係到追貼左跟住就會熱血飛鏟拎牌

Newcastle United FC @NUFC

What an addition to the @premierleague 😎

#NUFC

個admin

西咸有分 肥賓唔洗走住

唔會走啦 佢講明stay

不過肥佬賣唔賣走就另一回事啦

有5m release clause，西咸出到錢肥佬冇得阻止
只睇肥賓本人肯唔肯去

其實西咸除咗肥賓, 仲有其他target

拿玻里Sarri, 富咸Jokanović

JONJO係自己要求去踢u23?

慶幸我地當初冇要到法蘭迪保亞做領隊

原來黑金個件好好賣

上次對史雲斯件衫真型，唔計個心口sponsor 的話

荷甲山寨王

光頭佬畀人打反擊個態度真係好淡定

梅菲叔屠宰新狗

好似以前喺葉士域治攞神射手都冇入咁多
真係越老越勁
雖然好憎森林但希望佢成功

黑貓聯賽4連敗

如果上季比梅菲叔打正選聯賽都應該入到廿球以上

不過大米就難講

又抽又抽

梅姐榜首

Lets all laugh at Sunderland

Simon Grayson唔知仲有幾耐命

尼祖尼打左一陣，未知堅定流
M7上場

Mikel Merino has been voted #NUFC's @fun88eng Player of the Month for August. Congratulations @mikelmerino1!

最貴嗰個好似最令人擔心

佛地魔一腳踩走咗自己個正選

其實肥賓都真係好野，上季一無咗佛地魔成績真係差到仆街

而家肥賓洗少少錢，連上季最重要果個球員都可以話唔用就唔用

肥賓買人真係好有針對性

肥賓鐘意輪換，光頭佬唔會完全冇機會嘅
不過要爭返去Merino前面就要再努力下
隊內有競爭好事黎嘅
光頭佬或者應該研究下自己打唔打到10號

REPORTS: The Express say #NUFC boss Rafa Benitez will now focus on the team only until January comes around again.

唔好啦掛...佢打唔到咁前架喎

其實上場話佢好差又唔係

希望黎緊會好啲

除了賓帥真係沒有不能沒有誰✌️
最強之人己在陣中 果位就係賓帥

係真係好差下...接近隱形

Atsu落場踢半個鐘起碼有兩球同gamez配合到落到底傳中

不過我覺得都要比時間佢既，merino第一場我都屌到佢仆街，比mooy 過咗唔回身追搞到失咗果球波

有幾下第一間傳波做one-two都俾到, 係無人彈番俾佢
仲有一下half chance射咗上天, 果下可以做好啲
oervall黎講已經比我想像中好, 我初初以為佢波都唔識傳

睇翻麥卡倫果隊垃圾啲防守,隊型,戰術部署.....完全係高下立見

星期日果場真係越踢越有個勢 由防守到進攻再先換人去搶攻 最後壓住砌

最尾如果唔係ATSU派咗兩下膠, 可以贏多一兩球

Joselu倒戈

嗰兩下膠差啲搞到我地跌咗兩分

裝咩呀裝死光頭佬，打我吖笨

同死白頭佬一樣垃圾

柏祖贏在有狗屎運 麥膠輪冇

大米今日生日 但停賽

可以喺屋企睇住波切蛋糕

耶連

ANY LINK?

希望搵個快既守得住對面對翼

thanks

btw今場gamez連後備都無

好似比人用完即棄咁

gamez 表現唔差，好慘

mbemba唔係大傷咩

btw繼續百屌紙版人

fake news
被非洲佬fake左

hayden小心D啦

Hayden

又想食牌

耶連速度好似未返晒黎

Ayoze斷咁多腳波想破山齊士紀錄？

今日條link好lag

主場25%控球

上場都係咁

依家唔控球架啦我地
場場好似舊年作客咁set up

ATSU!

Ritchie個盲眼位傳中靚到痴線...

goal!!!!!!!!

ATSU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

正式版

又係merino中場發辦Richie助攻

好似又係Merino截都個波先

明明我地進攻無乜版斧

Ritchie勁到喊....

前場配合

ritchie

完整版

後備都無又過分d

真係好難想像ritchie呢d質素既球員會跟我地踢英冠

唔用光頭腦中場仲爽

差少少

但佢差係上黎
底都落唔到

閪頓再生性啲的話佢地真係唔錯

頂Ayoze

佢本身踢乜

般尼茅夫

越來越有強隊feel

終於拎牌

Hayden又牌

Hayden踢得都幾唔冷靜下

HAYDEN YELLOW

屌 閪頓

Hayden又食牌

領先紙版人又fit返
一下過兩個

唔好咁講啊

閪頓又申請黃牌
場場都要我講依句

屌hayden又攞

JOSELU

荷西路😩

對紐有期望就

拎一拎啦傻西路又cc上身

紙版人今日箍d波同分波又幾好

控落黎啦

Joselu差啲啲

Joselu

joselu差d

l

gayle係後備笑尻佢

有中場幫佢係有料到

Gayle應該入

True

米連奴呢球彈去右邊型到

merino下腳背面

隊波西班牙化好似好過法國版

今日對面謝斯無影

半季都未到

但個人質素肯定係法國幫強

果時全盛時期有成4條友入到國家隊

隊波好西甲下游打法

乜都勁就唔係踢呢隊

卡巴耶果陣幾好j

果時人腳勁咁多

入唔到2-0

咁都唔入😵

可惜教嗰個

質素低都叫勁？

又差d

今日JOSELU倒戈腳軟

比大眼仔教好過

joselu係咁嘥餐士

而家班人賓賓其實完全睇唔上眼
實力英超下游
反而睇到佢功力

把握好d已經三粒

Merino long pass

屌joselu兩個黃金機會

施素高d邊路硬爆係勁既

不過作為中場球員視野就真係唔掂

joselud運仔大米食住蛋糕睇電視心諗

Merino睇睇下仲高班過光頭佬

把握力好啲得唔得

肥賓係有料

肉腸直線盤球

佢初初黎步大力雄撞撚死人咁
不過越踢越

篤橫已經空門

通常咁樣嘥餐士法好快就...

賓硬化同卡巴好j到暈

傻西。。

屈死車仔

紐卡助教出鏡率多過賓帥係咩野玩法

😍😍

Joselu 都係打高波適合佢
地面波好屎

今日腳軟

肥賓太激動隨時比人抬走

joselu今日腳軟

根本係蠻牛式踢法

去到熱狗咪又係一篤屎

果時有卡巴
佢尻衝都得啦

賓帥不嬲好cool 等聽rafa 歌

當年人腳配賓帥起碼有霸氣杯踢

MBB好波

CLARK咁火爆

Mbb今日幾fit

今年後防mvp

hayden唔掂喎

光頭入啦

下半場

沙基利唔知點解好好火

拎完牌就廢左一半武功

對面一味狂斬mbb

真係要買前鋒 宜家吊命only

mbb打中堅world class
打邊就唔太穩

仲要輸曬果下大獲...迪奧夫已經唔係高...

唔怪得肥賓唔敢用佢,係英超你唔夠人頂真係好大獲

美連奴同光頭夾到就正到pk

今場同diouf爭頂都贏力多

以前拍colo嗰陣一輸死球就要禁定平安鐘想睇下佢拍lejeune會唔會好d

其實隊長奇勒Lejeune頭鎚都好好

Mbb始終都係包波出擊 下三路比較好

感覺legeune高隊友成班

隊長打Hayden 個格
lejeune打番中堅

又腳軟

你老闆

屌你joselu

我肯定傻西路係報恩

屌你老母晒夠機會未？

joselu

睇gayle都冇咁嬲

有冇咁屎呀Joselu

以後百屌紙版人仲要加多個傻西路

fuck you JOSELU

出我已經戴帽了
垃圾傻西路

肥賓想殺人

你仲停緊賽

屌 遲早輸咁搞

Joselu
佢好少少已經三粒

失分既話入你數

收皮啦
你有得出咩

切緊蛋糕

垃圾joselu, 3球咁就冇左， 一早話左呢條友冇料， 用番大米好過

今晚個蛋糕好唔好食

係今場柒
另外幾場都做到野

開始有d危險

無態唔驚
最驚踢到無信心

一場就判死刑又唔係咁好
前兩場都OK

今場傻西真係睇到火

一場變cc

不過有個高大既係前面停下波會好D既

今日最緊要clean sheet

屌你老母傻西路

咁都唔迫

今次真係食屎

Yerin

要變

DIU!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

話左啦， 你miss 哂chance, 而家比人追番啦

嘥餐士就好快比人追返

沙基利狗...

紙版人越少少

Offside 紙版人

頂....

如果唔係傻西。。

Ha

紙版人示範比Joselu點樣射單刀

真係越黎越危 光頭佬同矮仔出黎沖

仆街都射到

順便拎走埋閪頓啦

人地換人早過我地

大米出番黎爭番個正選位啦

飲傻西射波跟本有問題， 成日唔中目標， 射波又冇力， 好多時為射而射， 浪費機會

平安鐘到完場

Elliot!!!!!!!!!!!!!!

elliot

平安鐘時間

屌 人地換高洛治出黎我地就PK
我記得次次都被佢後備收我地皮

又冇foul

拎走joselu啦
有餐士佢今場郁入唔到

係就屌大米比人停三場
搞到傻西無態都逼停正選

紙版人呢下抵讚

12碼啦頂

有foul wor

英超球證好波呀

無12M???????

又唔入

又冇十二碼
球證你盲撚咗

講波佬: Zouma gets the ball first and then the man

勾後腳!?

astu好爆得

我地係紐卡素吖嘛

captain

係鬼， 一野夾落阿祖度

投訴完即入波

隊長又救世

機長！！！！！

隊長又做救世主

隊長！！！！！

CAPTAIN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又係隊長呀!!!!!!!

隊長😲

光頭要交功課

光頭都出場

隊長：joselu你返印度食香蕉啦

光頭入，Hayden出

我決定之後買件波衫印隊長

隊內神射手=隊長

JONJO 生性啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

隊長當中鋒用好過

Ritchie 真係好掂

以前好多進攻都係靠COLO

紙版人走位正

換走佢好過啦

紐版拉膠(弱化n倍版)

上年吹車仔買

lead緊就唔好換走joselu了，唔想再睇到守死球一班矮仔頂高佬

mbb比波好

似弱化n倍版泰利多啲

CLARK 真係好正

merino小心吖

gayle sub on睇黎又要睇紙版人角球mark人地中鋒

即刻換

GAYLE REPLACES JOSELU

後備有無高佬

如果Gayle今場整返粒joselu就大穫

中堅有，前鋒冇

Ayoze今場真係算係咁

呀may,Lejeune

MBB冇黃算好彩

兩個一齊叫

大頭assistant manager
肥賓立刻出黎

又diame

Yes wor Lejeune

高治in陣間角球紙版人守佢就好笑

高治

屌你老味 換LEJEUNE入黎啦

屌MAY

紙版人今日值得掌聲

阿May

rob